［慈雲山］有細路仔女幫手派遊行傳單

落街買晏就見到幾個未夠18歲既細路仔女幫手派傳單
烈日當空既情況下唔怕辛苦
真係好想多啲人知道佢地既努力
仲要聽到佢地話有人扔左佢地既傳單落垃圾桶
認真心痛

6·16 反送中遊行 聽日見

push

真未來棟樑

btw張傳單好靚
經過既巴打幫我同佢講聲加油

黃大仙都有

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

畫功好到